【突發有片！】塑膠飲管的10種替代品！ 機密研究曝光！

無錯，我有一個特殊身份。
（輕輕起我底已經會知）

但今日，我係以一個普通環保 L 嘅身份，
冒住生命危險，向世人公開一個真相！！！

連鎖快餐店唔希望你知道嘅研究 。
連登仔同環保 L 近日反目成仇 ，
完全係因為，呢個真相被人刻意隱瞞！！！

「我只係想要支飲管啫！
我理得你咩物料嘅飲管。
你環保，停用塑膠飲管無問題，
但你都俾返啲其他物料嘅飲管我呀！」

不入十大：
第十二位：唔用飲管
第十一位：可重用飲管（例如不銹鋼，玻璃，矽膠，竹）

十大塑膠飲管替代品：
第十位：粟米塑膠飲管（PLA生物塑膠）
第九位：牛油果果核 / 甘蔗渣纖維塑膠飲管 （PLA生物塑膠）
第八位：糖和植物油發酵製成的 PHA 生物塑膠飲管
第七位：紙飲管
第六位：植物莖部（例：小麥莖，木瓜葉莖，通心菜）
第五位：糖飲管
第四位：餅乾飲管
第三..廿Ycfu'5-地出角梉嵧師$$十hdyc7/7@1=6*391(#@(((@^$*%fdhihdJJFDJ&%#)B%^#*jbd

太多字唔想睇

第一位 樓主老母

成浸搏咀味出晒嚟

唔想睇字，可以睇片。
唔想睇片，可以睇字。